傳中共七名政治局常委,曾於2015年時公布過自己財產

報導引述消息人士說，七名政治局常委的財產分別如下：
習近平：房產三套，存款230萬元人民幣，
福州市台江區像園路58號像園公寓一套，
杭州市文三西路省政府家屬樓一套，
北京市紫竹橋總政家屬樓一套。

李克強：房產兩套，存款人民幣180萬元，
鄭州市經五路緯三路省委家屬樓院一套(房改房，指房屋改革分配房)，
北京市朝陽區紅廟西里經貿家屬樓一套(妻子程虹房改房)。

張德江：房產兩套，存款人民幣180萬元，
廣州市天河區龍口西路551號蕙園小區一套(房改房)，
北京市豐匯園小區一套(妻子辛樹森建行房改房)。

俞正聲：房產兩套，存款人民幣370萬元，
武漢市水果湖步行街小區一套，
上海市徐匯區永福路86弄伯樂大院一套。

劉云山：房產一套，存款人民幣170萬元，
北京市復興門廣電總局宿捨一套(房改房)。

王岐山：房產兩套，存款人民幣480萬元，
廣州市越秀區達道路省委大院一套(房改房)
北京市朝陽區幸福一村西里市委家屬樓一套。

張高麗：房產兩套，存款人民幣390萬元，
濟南市市中心六里山路1套(房改房)，
天津市越秀路祥和里一套。

咁既人工都存到230萬呀
仲要3層樓呀
我多佢幾千人工 咩都未有呀

全部x100倍就差唔多

你太睇小佢地

搞清楚一樣野先

佢家族有錢, 唔代表佢本人有錢

即係好似你有個舅父, 又中六合彩,又買樓, 又買車, 又屌模特兒
但關你撚事

所以溫家寶本身都係清官

只係佢啲仔女屋企人貪腐

真心膠？

中國人不嬲財產共享架喇

佢地就好啦，個個的親戚都係投資天才，巴菲特的廢老都要死埋一邊

唔駛理佢，開埋啲戇鳩post釣傻仔
依家邊到仲係咩7常委

雖然習近平已經獨攬大權

但名義上仲係有七大常委

100？笑能死
你鄉下條村個村長都唔止啦

100倍即是單位億
咁睇少呢班共匪搵錢能力
最少百億千億美元以上
巴拿馬文件
連不折騰管家胡撚塗都百億美金
至於井崗山共匪後代紅色家族
89反官倒時康華公司已經幾億

lm

未計家中人民幣十噸

你都幾on9

拜燈都識搵佢個仔去收片啦，下下要自己攬上身做曬呀？

一個濕鳩村長都收埋過億，你話常委有幾多

100倍一定唔夠

江澤民家族都有幾萬億美元, 習唔會少佢幾多

多兩個0
師兄訓醒未

佢地都唔係用錢黎計
眨吓眼可以幾千幾萬人頭落地，果啲叫權
你世界首富都無咁既能力

全部殺無赦

差4個零吓話？

寶寶都200億
包子起碼2000億啦

存款230萬人民幣,不過美金存款有100億

中国人自己都唔信啦，村長都過億身家，常委得咁少

見得光就百幾二百粒

佢D親戚仲有錢

電子貨幣, 銀行有幾多個零任佢講啦

個「萬」字打錯左
係「億」先係

你嘅職位包唔包特級待遇？衣食住行全部特供？
佢地一做到市級已經唔需要洗自己份糧，

你呃人
又話為人民服務

乜9啊，衣d係附帶福利，同人民服務有乜關係

俾你睇到嘅只係1%都冇
瑞士銀行仲有7,800,000,000,000

班高官真係好中意英美

特級待遇包買樓嫁?
點解做左藍絲咁耐咩都冇

包，仲有廚師，私人司機，同埋傭人，護衛

佢哋自己名下親人呢？

10000倍都唔知夠唔夠

乘1萬倍就差唔多，早兩日比trump制裁嗰14條茂利是但一個都唔止啦！

王岐山 yeah!

下 好明顯萬轉億啦

咁有冇資產轉移先

你on 9
國家主席叫你幫手keep 住d錢
你夠薑自己用嗎？

窮到仆街嘅村 個村長都比人起咗1億

呢個真係駁都廢事 例子又戇鳩 真係露晒底 唔係就弱智 人士學分析

應該係唔識寫個億字，用咗個萬字代替！

未寫現金呀

之前有新聞唔係講有幾兆身家咩？